你係咪食左藥？

今日去叫
戴袋扑左幾十分鐘都未出
佢問我係咪食左藥？

姐是咪
是咪我勁得滯

負皮果d快槍手？